what should I do....

覺得自己太鐘意你
辜負左我又好 我恨唔落 亦都嬲唔落唉⋯